肯坐廉航既女人真心娶得過

我自己男人都唔肯坐廉航

其實我想講而家傳統航空既econ同廉航係無分別
一樣咁迫一樣咁辛苦
CX比我感覺仲迫過廉航

CX比我感覺仲迫過廉航

真心咩

你覺得比例上
坐廉航住平酒店, 但瘋狂使錢買名牌
定
坐J住貴酒店, 但瘋狂使錢買名牌多D?

而家坐UO好失禮你咩

你有冇搭過CX架？

肯食樹皮既女人屌得過

依家廉航除非搶到平機票，唔係既話都唔算平

你呢D仲抵屌

咩時勢仲坐因航旗下子公司

同埋要冇寄倉
否則好多時同價甚至更貴

其實廉航唔一定平

唔平點解要坐

識個臭閪好撚鍾意坐廉航去日本

我老婆好鍾意坐商務頭等食到最貴
但買野真係專買d 平價垃圾，唔好名牌
用極都用唔到好多錢

777 10排仲17吋
A320 都係18吋喎

真心咩

on9 我識d港女 1年去廿次咁濟 最寸即日來回睇演唱會 廉航都洗窮

我都係咁講姐識人係咁串我廉航，話自己坐ana only

巴打收唔收人做你隻狗
來回美國 F CLASS 20萬一轉

如果掉返轉 一定要坐廉航 唔肯坐非廉航既女人呢

分開坐飛機,唔好逼我IS OK

CX啲343 cabin慘撚住住監倉

99% AIRLINE 77W Y都係343
你唔好坐飛機啦

其實咁洗錢先正路
住、食、車係貴野
但其他
衫褲鞋襪袋都唔使貴

長途咪搞我

坐過scoot 返澳洲，想嘔

佢坐j住貴酒店仲有錢買名牌，即係佢真係洗得起
你話睇住自己荷包有錢先洗好d, 定死慳死抵明明窮都學人買名牌好d

我無意見,因為2者都畀得起錢又唔係偷

CX又唔係貴,做乜咁傻豬

如果肯坐，又慳家嘅女人
但係係藍絲又娶唔娶得過

我會打到佢變黃

要去埋新加坡

佢講cx排得逼啫下話

咁仲ON9

SG啦

時間啱咪坐
間間airline schedule唔同
短途坐兩三個鐘根本冇所謂

笑左
基本上靚既time slot傳統嬴哂

時間啱係指就到我喎

無興趣想知你點
我講既係GENERAL

我不嬲講緊”時間啱咪坐”
梗係啱我自己當時需要啦

冇興趣就咪覆啦

試過坐CX冇戲睇, 得個好雞嘅小食盒

依d臭西最撚麻煩，無錢又多多事幹。

CX點會無...
港龍細機下話?

樓豬井蛙

真心 坐express舒服過cx

每個星期坐你一次去日韓台
你覺得仲娶唔娶得過

買過3600 UO來回東京路過

早機去晚機返

回程包闊位同一件寄艙
去程乜柒都冇

唔好問我點解唔坐FSC，因為嗰次諗住用晒啲積分，又冇假

3600買UO都大大聲同人講自己on9有咩分別

呢個真

有d 人唔識search 其他airline, 見廉航個價ok 就拍板。 最後買埋行李+簡位費都唔係平

你拎呢D傻西黎比有意思咩

係歐洲好難唔坐

揮手區

老母冇PTV表示想悶死

歐洲係咪廉航先係惡曬？

The japanese government has awarded my friend Jo a two hundred fifty thousand yen student grant to study artificial intelligence at tokyo university. He loves boxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring at university.

係

廉航一定要坐最前排 又鬆動 又有得同空者對住坐 同佢地傾下計

叫ICAO落行政指令限制LCC公司數量

人地市值大到仆街

上次坐老母去峴港好多紅色護照的支那人
全機得我用GBN

應該係短過2個鐘d線
PTV得電視節目但係冇戲
講真我零願兩程機每程睇dd 咁去睇一出戲
都唔撚想睇d濕勁電視劇

咪又係紅色

蝗蟲女問佢蝗媽咪：點解哥哥係外國人？

因為哥哥下面碌野大d

屌你啦、不知所謂。

真心坐得過

不過好多後生仔女都係用CNO

佢哋望到我：做乜有個英國🇬🇧人係到

你真係仲肯定自己果次座梗cx?

真
可以自己買張正常航空
甚至business
條女搭廉航
去到再集合

明顯KA細機啦